見此post請轉做手動呼吸

幫推 謝卜戈

手動眨眼啦柒頭

乜撚野肥撚大隻呀屌你老母

幫推

😍